好歌傳千里

今朝聽到呢首，覺得幾好聽，上網搵都唔係好搵到，正係知佢2016年出左隻專輯叫where the party at
但耐何首首歌都得一分鐘鬆啲，有冇人有多啲資料